大家樂真係好食過大快活？

💎 大家樂 💎

-
😡1.派嬲 💬2.留言 🙅🏻♀3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言
-
大家樂CEO羅開光同大快活CEO羅開揚係堂兄弟，但點解前者要抵制，後者又幫襯得？三個原因。

第一，2015年大家樂業績倒退15%，大家樂CEO將原因歸咎於佔中，但同期大快活純利增長三成，可見大家樂賴得就賴。

第二，雨革後，杜汶澤事業陷入低潮，大快活繼續搵杜代言，大快活CEO更加讚過杜「夠真，有活力，夠開心」，而杜亦稱對方係「一間重感情嘅餐廳」；

第三，大快活前年10月話再無計劃喺TVB賣廣告，至今仍然信守承諾，而大家樂上年年底就贊助《後生仔傾吓偈》。當然，有黃當然食黃先，但如果無，都可以考慮吓大快活💚

可能大快活有啲嘢食真係未如人意
但至少我覺得食佢抵過大家樂

大家樂全部支那料，勁難食。

大家食係的確好過活仔

大快活奶茶打手

雖然未入嚟已經知你係標題黨 不過大快活好食過大家樂不嬲都係共識啦

真大快活好食好多

係

晚市打邊爐 下午茶西多紅豆冰秒殺大快活
大快活比狗食 做人做狗自己揀

細細個已經覺得大快活好食好多

快餐店嚟講 牙活嘅奶茶真係超晒班

大快活咖哩幾好食
而且我樓下個間塊魚柳好撚大塊

ching係咪調轉左 大家樂賣開狗糧架喎